點解連英國王子都娶唔到靚處女

要執件離婚烏雞

因為似查理斯,寧願要臭雞卡米拉都唔要戴安娜.

Elon musk老婆係處女

王子呢種垃圾得個名

第個角度睇返查理斯段情都幾浪漫

如果你唔係幫你條女破處果個
咁你就你記著
你只係屌緊破處條仔嘅特製飛機杯